# Reto #1 “Resta de pizzas”

Instrucciones: llegaste a una fiesta con X cantidad de rebanadas de pizza (indicadas por el usuario), después de un rato se consumió Y cantidad de rebanadas quedan Z. Fácil ¿cierto? El reto está en que expreses lo que sucede es una forma comprensible para cualquier persona, imprescindible pensar en tus usuarios 😉